有冇人訓唔著，我真係訓唔著

個腦好似就快爆炸咁，不停loop到今日睇既畫面...隻眼都好撚攰，個腦都休息唔到

me too

雖然唔想放負，但真係每隔幾分鐘就好唔開心

盡量放鬆下 做下其他野
係 無錯係盡量 因為我同你心情一樣

係咁loop

水呀!水呀!
仲有冇生理鹽水呀？!
頭盔索帶手帶
讓路!讓路俾急救呀!

成個腦都仲係呢幾句

個腦有槍聲

Me three, 好怕訓醒之後香港唔知又變成點

我都瞓唔著
我都開左個post
唔知入面講既野大家點睇
非刻意騎劫

我個腦無一刻唔係到諗緊如果求期黎個avengers 都夠做

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

我
11點幾訓
4點半醒

瞓唔著 好心痛

好誇張 好失望
對香港人
係講做緊狗既香港人
估唔到係當市民做敵人

睇FACEBOOK 睇到想喊真係第一

停唔到 一想訓就諗起個畫面

好沉重
碌左三個鐘電話

大家嗰陣真係好努力好努力

sorry真係太攰 翻到去昏睡8個鐘

依加既香港 令人好心up

我喺咁諗翻起d人中招之後嗌好 la
我點幫佢沖都冇用個畫面
第一次覺得識first aid 都好無力

英國巴
分享下先
6/9 我起身果陣 (7:30) 係啱啱好14:30起步開始睇
今朝我無鬧鐘之下 6點鐘準時起身
第一件事都係拎起部 iPad 睇 live

呢幾日都係隔住個mon, 有時同啲friend 睇
有時唔想離開個mon (lunch, dinner)

今日放催淚彈, 我嘅評論係:
佢放催淚彈, 唔係淨係對於前線沖果堆人催淚
仲對住屋企睇緊電視嘅師奶催淚
甚至世界各地所有睇緊live 嘅港人催淚.
見到畫面果一刻, 個心係up 住.